斷網日後遺症終於浮現

就係5號斷網呢日，瑞聲彈咗一成二，34元上到39元。我手揸short call 34元變深入價內。今日被人 call貨，逼住39元買股陪俾人。好彩手數唔算多。

我唔係naked short, 有long call對沖咗，如果唔係仲大鑊。

無可否認斷網日一定有影響，如果斷多日，真係之前賺嘅都嘔突

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

咁都可以當無事發生

肉赤

將兩件完全冇關係既野搬埋一齊黎講

深入價內被人CALL貨 仲拎出黎講

咁當日係咁升，但斷網令我唔能夠對沖同平倉，就有關了

佢兩日升成兩成，其中一日上唔到網操作唔到，我都算係無辜吖，係咪先？